自從沙sir(沙新勇)被起底後，港父(港毒之父)冇上過水

兩者有冇關係？
有冇ching fact check？

沙sir係沙基利

咪屈啦 沙狗月入有十幾m

港父食過Angela

港父仆街死啦

face check左 係佢來

未fact check唔好亂屌人

黑警就抵死啦

波台仲有唔少好警察

angel比港父當狗咁屌

港父波台第一人

牙古路入嚟笑港父未

港父蛇有得屌angela個美麗西
算唔算人生贏家？

咪推 我講笑

向太

唔怪得咁撚串啦

推

收到風佢潛左番大陸

推到手nben同個官講

25